羅冠聰可能要你哋幫手

今日德國時間10點至12點，德國外交部出面會有一個針對王毅訪德嘅集會，而羅冠聰亦係其中一個演講者

希望咁多位可以send比住喺柏林嘅朋友，亦希望住喺柏林嘅手足可以去聲援羅冠聰

Freiheit für Hongkonger

光復香港，時代革命

天滅中共，全黨死清光

Push

支持

推

推德國手足

push